有冇私服教學網，教人開私服

有哂十幾年前隻遊戲內部資料，但可以用咩程式去跑？！

自己上ragezone睇

有冇d中文網

屌你老母啦
搞server仲要中文網
你大陸落黎架？
返屋企寫易語言啦屌你老母

唔識英文咪學人搞server啦

咩game先

咩game?放出來，睇下大家幫唔幫到你？

見到真係嬲
屌你老母 第一次見人搞server問人有冇中文網

仲幫呢條垃圾

屌仆街，搞server大家都肯教，但英文都唔想睇，莫講話隻game server，連個environment都好難set得掂，好易被人hack完又上黎求救

黃師傅唔係咁易架

咩game先 Send黎睇睇先啦
利申: 多年私服經驗

其實賺唔賺到錢

賺到啦緊係

你用自己電腦開定租？

我想開個ser比自己同frd 玩

賺錢既當然係租，有時自己同fd玩就係用自己電腦

咩game?

多年私服經驗

圈子太細唔透露

天龍?

有興趣喎 想玩返Ep4年代既亂online

利申 開過兩年亂online私服

咁你開個隻有無source code?

邊個私服圈子唔細

其實有Source code用處都唔大